想搵戰友兩名一齊做gym

條件如下

1. 非gay
2. 大學程度
3. 瘦底 一齊操大隻

利申 唔係歧視 只係想大家background 差唔多 一齊做gym會多野傾啲同有心啲

會係mk/kowloon bay做gym

有興趣tg me chat @starstar123

樓主係咪三大先

樓主一定係d好撚煩既人

附合你頭兩個條件 physical?

我join pure

我都覺

根本係求偶條件

感覺似sell野咁

gay味濃